係條街到開怒漢棍撞棍2 post睇，有個女仔對住我笑

是咁的，今日係條街行行下開連登，睇左呢個post

男人嘅快樂其實好簡單

之後發現有個18-20歲左右既女仔望住我，我之後又望返佢，佢對住我笑左下，跟住行開左，即係咩意思。

：條女鍾意左樓住
：知道樓主係gay

個女仔有冇咁好眼力吖

唔知黎緊係三日定3世呢

bam咗？

唔見晒佢啲post，應該係bam左

個女仔睇開

樓主潛意識轉gay

佢d gay post開一陣都會被人轉入成人台

點解被bam

被針對

Gay 佬無罪

第二日

第三日

貼勁多張蓮蓬圖 想嘔

抵死啦有仔唔post

耶穌無復活

無左怒漢, 間唔中想上連登無仔𥄫